「安心出含」 或另類成武鬥大會

公務員宣誓
裝app

有高人指點全力分化香港人

不斷人民鬥人民

安心上路

黃店要求裝 = 比黃絲內鬥
黃店唔check = 比狗放蛇拉
黃店淨係做外賣, 好快比有得堂食既藍店取代

大家保障到自己邊度食飯唔比777追踨
但黃店死大半

對家就係要係黃營製造內鬥，無人屌都會搵人扮黃屌
所以呢方面我對黃店好包容，大家心照求其應付左佢算

五毛：黃店執笠先係真黃

所以個結果係

一定要裝先可以堂食黃店
用假APP 一定有狗放蛇, 例如D 狗自己用假APP 去黃店, 唔CHECK就封
用真APP就比政府偷資料

以後淨係買外賣? 得, 咁以後黃店只有細鋪, 永遠做唔大, 即係玩完

咁更加要搞廢中廢老
拉鳩哂佢地

唔撚洗再爭黃店藍店
儲錢省錢移民走人為上計

安心出手

唔知三餸飯使唔使嘟？
咁Q麻煩
阿姐𢳂完餸都未填好/嘟好